{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047123",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010480",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 와우"
    },
    "text": "ワウホテルは海雲台のメイン通りと海辺から1分の距離に位置するところです。 2021年4月1日にリニューアルを完了し、より快適で清潔な環境を提供しています。 全ての客室ではネットフリックスが視聴でき、最高級の寝具と使い捨て用品を使用して清潔さを維持しています。 お客様の満足度のために様々な利便性を提供しており、客室は計42室です。 海雲台駅は徒歩約1分の距離に位置しております。 当ホテルは韓国語で案内サポートを提供しております。 先着順で毎日クーポンを発行し、すぐに割引が可能で、チェックインが遅れる場合はフロントに電話して事前にお知らせください。 客室定員以外の追加人数が発生した場合は、別途料金がかかります。 また、ペットの宿泊は禁止されています。 宿の周辺には海雲台通り、海雲台屋台村、海雲台海水浴場など様々な観光地があります。 それぞれの客室ごとに様々な施設が提供されており、訪問客のレビューによるとベッドとマットルームが広くて、数人で泊まるのに良く、朝食も簡単に提供されていて清潔な施設と親切なスタッフが印象的だそうです。 ただ、シャワールームが少しうるさくて冷蔵庫の大きさが小さいことに言及していますね。 客室は2名基準で、追加人数が発生した場合は1万ウォンの追加料金が発生します。 客室の内部施設としては、ディフューザー、Wi-Fi、パソコン、LEDテレビ、冷蔵庫などを提供しており、駐車施設も合わせて30台あります。 特別ルームとパーティールームには調理可能なスペースとカラオケ、屋外テラスがあり、より快適な宿泊を楽しめます。 それぞれの客室は仕様や大きさが異なり、お客様の様々なニーズに合わせてお選びいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワウホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ワウホテルは海雲台のメイン通りと海辺から1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのリニューアルはいつ完了しましたか？",
            "answer": "ホテルのリニューアルは2021年4月1日に完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルの客室数は計42室あります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには海雲台通り、海雲台屋台村、海雲台海水浴場など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな施設が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはネットフリックス視聴可能なテレビ、最高級の寝具と使い捨て用品、ディフューザーやWi-Fi、パソコン、冷蔵庫などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車施設が30台分用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特別ルームやパーティールームにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの特別ルームやパーティールームには調理可能なスペース、カラオケ、屋外テラスなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間が遅れる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間が遅れる場合は、事前にフロントに電話してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは朝食が簡単に提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 419
    }
}